疑中武肺

有無手足知大埔有邊間診所有得check武肺？轉頭等啲診所開打去問。

小弟低燒咗2日，退下又燒下咁，無任何唔舒服。想去check下安心啲

去左狗屋先

去醫院最快